.TH "src/elf_header.c" 3 "Jeudi Janvier 9 2014" "linkerFusion" \" -*- nroff -*-
.ad l
.nh
.SH NAME
src/elf_header.c \- 
.SH SYNOPSIS
.br
.PP
\fC#include 'elf_header\&.h'\fP
.br

.SS "Macros"

.in +1c
.ti -1c
.RI "#define \fBEN_INVALID\fP   'invalid'"
.br
.ti -1c
.RI "#define \fBEN_ELFCLASS32\fP   '32-bit'"
.br
.ti -1c
.RI "#define \fBEN_ELFCLASS64\fP   '64-bit'"
.br
.ti -1c
.RI "#define \fBEN_ELFDATA2LSB\fP   'little endian'"
.br
.ti -1c
.RI "#define \fBEN_ELFDATA2MSB\fP   'big endian'"
.br
.ti -1c
.RI "#define \fBEN_ET_NONE\fP   'no file type'"
.br
.ti -1c
.RI "#define \fBEN_ET_REL\fP   'relocatable'"
.br
.ti -1c
.RI "#define \fBEN_ET_EXEC\fP   'executable'"
.br
.ti -1c
.RI "#define \fBEN_ET_DYN\fP   'shared object file'"
.br
.ti -1c
.RI "#define \fBEN_ET_CORE\fP   'core file'"
.br
.ti -1c
.RI "#define \fBEN_ET_LOPROC\fP   'processor-specific (ET_LOPROC=0xff00)'"
.br
.ti -1c
.RI "#define \fBEN_ET_HIPROC\fP   'processor-specific (ET_HIPROC=0xffff)'"
.br
.ti -1c
.RI "#define \fBEN_EM_NONE\fP   'no machine or unknown'"
.br
.ti -1c
.RI "#define \fBEN_EM_M32\fP   'AT&T WE 32100'"
.br
.ti -1c
.RI "#define \fBEN_EM_SPARC\fP   'SPARC'"
.br
.ti -1c
.RI "#define \fBEN_EM_386\fP   'Intel 80386'"
.br
.ti -1c
.RI "#define \fBEN_EM_68K\fP   'Motorola 68000'"
.br
.ti -1c
.RI "#define \fBEN_EM_88K\fP   'Motorola 88000'"
.br
.ti -1c
.RI "#define \fBEN_EM_860\fP   'Intel 80860'"
.br
.ti -1c
.RI "#define \fBEN_EM_MIPS\fP   'MPIS RS3000'"
.br
.in -1c
.SS "Fonctions"

.in +1c
.ti -1c
.RI "Elf32_Ehdr \fBElf32_read_header\fP (FILE *file)"
.br
.RI "\fILit l'entête du fichier objet en entrée et le renvoit\&. \fP"
.ti -1c
.RI "int \fBElf32_verify_magic\fP (Elf32_Ehdr header)"
.br
.RI "\fIVerifie le 'nombre magique' d'un fichier objet\&. \fP"
.ti -1c
.RI "void \fBElf32_print_header\fP (Elf32_Ehdr header)"
.br
.RI "\fIAffiche les valeurs de l'entête d'un fichier obj\&. \fP"
.in -1c
.SH "Documentation des macros"
.PP 
.SS "#define EN_ELFCLASS32   '32-bit'"

.PP
Définition à la ligne 5 du fichier elf_header\&.c\&.
.SS "#define EN_ELFCLASS64   '64-bit'"

.PP
Définition à la ligne 6 du fichier elf_header\&.c\&.
.SS "#define EN_ELFDATA2LSB   'little endian'"

.PP
Définition à la ligne 8 du fichier elf_header\&.c\&.
.SS "#define EN_ELFDATA2MSB   'big endian'"

.PP
Définition à la ligne 9 du fichier elf_header\&.c\&.
.SS "#define EN_EM_386   'Intel 80386'"

.PP
Définition à la ligne 22 du fichier elf_header\&.c\&.
.SS "#define EN_EM_68K   'Motorola 68000'"

.PP
Définition à la ligne 23 du fichier elf_header\&.c\&.
.SS "#define EN_EM_860   'Intel 80860'"

.PP
Définition à la ligne 25 du fichier elf_header\&.c\&.
.SS "#define EN_EM_88K   'Motorola 88000'"

.PP
Définition à la ligne 24 du fichier elf_header\&.c\&.
.SS "#define EN_EM_M32   'AT&T WE 32100'"

.PP
Définition à la ligne 20 du fichier elf_header\&.c\&.
.SS "#define EN_EM_MIPS   'MPIS RS3000'"

.PP
Définition à la ligne 26 du fichier elf_header\&.c\&.
.SS "#define EN_EM_NONE   'no machine or unknown'"

.PP
Définition à la ligne 19 du fichier elf_header\&.c\&.
.SS "#define EN_EM_SPARC   'SPARC'"

.PP
Définition à la ligne 21 du fichier elf_header\&.c\&.
.SS "#define EN_ET_CORE   'core file'"

.PP
Définition à la ligne 15 du fichier elf_header\&.c\&.
.SS "#define EN_ET_DYN   'shared object file'"

.PP
Définition à la ligne 14 du fichier elf_header\&.c\&.
.SS "#define EN_ET_EXEC   'executable'"

.PP
Définition à la ligne 13 du fichier elf_header\&.c\&.
.SS "#define EN_ET_HIPROC   'processor-specific (ET_HIPROC=0xffff)'"

.PP
Définition à la ligne 17 du fichier elf_header\&.c\&.
.SS "#define EN_ET_LOPROC   'processor-specific (ET_LOPROC=0xff00)'"

.PP
Définition à la ligne 16 du fichier elf_header\&.c\&.
.SS "#define EN_ET_NONE   'no file type'"

.PP
Définition à la ligne 11 du fichier elf_header\&.c\&.
.SS "#define EN_ET_REL   'relocatable'"

.PP
Définition à la ligne 12 du fichier elf_header\&.c\&.
.SS "#define EN_INVALID   'invalid'"

.PP
Définition à la ligne 3 du fichier elf_header\&.c\&.
.SH "Documentation des fonctions"
.PP 
.SS "void Elf32_print_header (Elf32_Ehdrheader)"

.PP
Affiche les valeurs de l'entête d'un fichier obj\&. \fBParamètres:\fP
.RS 4
\fIheader\fP structure representant l'entête d'un fichier obj 
.RE
.PP

.PP
Définition à la ligne 61 du fichier elf_header\&.c\&.
.SS "Elf32_Ehdr Elf32_read_header (FILE *file)"

.PP
Lit l'entête du fichier objet en entrée et le renvoit\&. \fBParamètres:\fP
.RS 4
\fIfile\fP Fichier objet
.RE
.PP
\fBRenvoie:\fP
.RS 4
structure représentant l'entête 
.RE
.PP

.PP
Définition à la ligne 28 du fichier elf_header\&.c\&.
.SS "int Elf32_verify_magic (Elf32_Ehdrheader)"

.PP
Verifie le 'nombre magique' d'un fichier objet\&. \fBParamètres:\fP
.RS 4
\fIheader\fP entête representant le header du fichier objet
.RE
.PP
\fBRenvoie:\fP
.RS 4
1 si réussi et 0 si non conforme 
.RE
.PP

.PP
Définition à la ligne 53 du fichier elf_header\&.c\&.
.SH "Auteur"
.PP 
Généré automatiquement par Doxygen pour linkerFusion à partir du code source\&.
